{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068666",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이브클럽 ROCKCAMP"
    },
    "text": "土曜日には様々なバンドの公演があり、ライブを楽しみながら冷たいビールを飲むことができます。 入場は年齢に関係なく誰でも可能で、土曜日は19:00から01:00までです。 日曜日は休みで、平日は19:00から01:00まで営業しています。 干物とピーナッツは15,000ウォンで販売され、ビールは6,000ウォン、オレンジジュースは5,000ウォン、カクテルは8,000ウォン、コーヒーは5,000ウォンで購入できます。 ハイネ缶生ビール550MLは11,000ウォンで販売されており、ドライスナックは18,000ウォン、ナチョスは8,000ウォンでご購入いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "土曜日の公演は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日は19:00から01:00まで公演があります。"
        },
        {
            "question": "入場は誰でも可能ですか？",
            "answer": "はい、年齢に関係なく誰でも入場できます。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "平日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は19:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "干物とピーナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "干物とピーナッツは15,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールは6,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジジュースは5,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カクテルの値段はいくらですか？",
            "answer": "カクテルは8,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーは5,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ハイネ缶生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイネ缶生ビール550MLは11,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ドライスナックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドライスナックは18,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ナチョスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナチョスは8,000ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 357
    }
}